覺唔覺有心計既人好恐怖？

就算同佢幾fd都好，總覺得信唔過。
鋪好曬路一步一步迫你跌入佢圈套之中再玩弄你。

我都係 所以愈黎愈會搞到自己無曬朋友

哈

學緊

有冇諗過人人都有心計？

可唔可以講下點解下下都咁有計劃？好似鋪曬路咁

同意，但如果成日咁有心計，應該會趕走好多人？為咩

好少人天生有心計
好多都係環境迫成
學會用方法保衛自己

認同

會覺得好恐怖

exact7ly

害人之心不可有，防人之心不可無呀

查實個個人都有
我覺得心計係用黎評價每一個人每一 part 佔幾多分同相處度咁
方便去分邊類人打邊類人咁

可能樓主都有做過
人有私心，就會想辦法做到、得到嗰一樣野。

如果別人睇你做嘅野唔順眼 或比較踩界嘅時間。就可能成為左你口中嘅 有心計

Sorry for 1999

都可以咁講

咩叫有心計

逆向諗 請問吓起香港呢個地方冇心計點生存？ 不如你答返我

人心惶惶

有無例子？
利申：任何人都唔可以完全信任

背後搞好多小動作去影響件事既結果